可唔可以以後打美帝路線唔好再叫Trump，改叫US，senate，或者Americans？

首先，美國唔係中共，總統唔係萬能，今次 HK Democracy Act係senate兩黨團結推嘅嘢，唔係Trump

其次，Trump真係實在太過divisive，好多擁躉，亦都好多仇家，如果口號或者橫額開名叫Trump，其實係將支持者即刻cut 50%

最後，香港抗爭而家對外打緊嘅旗幟係「民主，自由」呢啲嘢，而對美國嚟講，呢啲係成個國家嘅建國價值，唔係Trump嘅價值，所以如果直接叫US甚至Americans，應該可以we connect得好啲

小弟愚見，多多包涵

up

青山派騎劫我地呀

agger
其實trump內政真心唔掂，連任機會唔大

叫侵做正確嘅事，就算係仇家都唔會因為咁而憎香港人

個post出得有啲遲

Disagree
佢好大機會連任，民主黨睇落冇過打得

Push

btw 係陳雲第一個走出來叫人舉美國架喎！

但班藍領睇錢做人，佢地係多錢洗左。

bernie?

但佢無理由唔知侵侵好多仇家，都仲叫人搞個人崇拜

侵侵得罪人太多

推

民選總統點解唔得？
照你咁講
tag哂所有國會議員先最公正

係陳雲黨先日日侵侵侵

咁快同Trump 割席？

咁我想問下歷代美國總統係有邊個敢對中國強硬？

我行緊嗰時都冇事
返到屋企先至原來隊頭有班人又玩President Trump please Liberate Hong Kong 呢句玩死自己嘅嘢

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.They find some people to blame hongkongers ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finish, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they gocar number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

真，識得D美國人，一聽到香港人支持侵，即刻好surprise，負面果隻。

樓主係弱智，坐冷氣房鳩up,上次先叫人唔好做手勢

要澄清番!!!
係熱狗自己早上山騎劫呀!!!

United States better

叫USA就ok
不要分那麼細

係陳雲班友出黎爭讀宣言遞信
我同意舉美國旗呢d idea係陳雲搞出黎先，但都唔好突然走出黎騎劫Y,大家都唔係叫trump,純粹叫pass the act

一向都係
大家明明係同緊senate講野
特別係Nancy pelosi同Rubio勁幫手
點會無啦啦變左trump

純粹叫USA都好夠

你地睇番
熱狗騎劫咗呀!!

本身大家已經有哂共識係叫美國兩黨幫手
但係熱狗自己早出發上山, 你地可以SEARCH番今日下午嘅新聞!!
佢地係鬼呀...

Yang gang 2020

根本叫US就得，大包圍

最低失業率，GDP上揚，根本勁到痴線

我覺得唔使驚
Trump想做列根
而佢提倡既中國威脅論已經成為兩黨共識
就算佢連任唔到都好
民主黨一樣會實行
當然，要避免蔣介石杜老門之錯再發生

侵搞到經濟咁好，好難會出現socialism

唉，隊頭班友點解咁衝動
而家國際新聞全部都係Trump
有d人睇完會反感

邊有個人崇拜，又唔係舉佢大頭

政績大幅抛離黑馬，好難唔連

btw retweet張響尾蛇黃旗啦。
今次就算啦

有班人專玩個人祟拜

平時講下笑下當真

侵做一世咩？

佢連唔連任都好
都唔會全人美國支持佢
所以都係提國會包晒全美國好d

叫US咪得囉
呢啲表態行動觸及人地本土嘅爭議只係節外生枝，緊係避重就輕啦

push

比熱狗騎劫左
大會份稿唔係咁

睇旗手leader post

我冇睇，聽講今日請願信嘅焦點去咗佢到？

處處為工業企業節省開支 務求利益最大化
站於佢國家立場係好撚勁
但係左膠、別國同人云亦云嘅on9仔.....

旗隊經過，都係嗌USA，USA，USA咁樣

同意

小有認同你

正確

比條傻嘅搞閪左

民主黨咁虧trump連任硬

叫最多既係liberate hong kong同resist Beijing

係熱狗有心來騎劫
明顯係有組織
搞到美國誤會左好可惡呀

yes

其實現場冇咩人叫trump 除咗一開始張banner

無錯

冇聽到，可能我喺後面？

唔緊要，之後大家知就ok

你應該噚晚出呢個post

大家都係美國人，想美國好姐

trumptrump得罪人多係咩分化藉口唔好笑死人
舉trump因為佢係總統,代表美國
香港發生種種事,美國一實睇住
如果你叫trump幫手,佢唔幫手,國會自然會幫
同埋係睇國民意向,支持香港既美國人,但又反對trump亦可以造成壓力
到底你地班連登仔智商有冇咁撚低
加上HKAA係跟陳雲一套將議程送入美國在先,而家竟然玩分化,普選來了,都唔洗咁樣打擊分化自己人呀?

Agger

2點大隊未到之前叫得最多
大隊到就咩口號都出齊

張President Trump, Please liberate Hong Kong 搞到好多傳媒標題出曬Trump

最大幾間外媒都標題出Trump

絕對認同

口號係請美國幫手
Tag邊個就自己中意

幫堆

Push

其實今日之前都一路人有人講
不過總係有人唔聽意見...
你話係其中一班人都算
偏偏呢班人企喺隊頭拉大banner
而家全部外媒都以為我哋淨係搵trump幫手...

I totally agree with you

叫usa最好

congressman: 我呢?

認同呀今日講嘢對國會唔夠多尊重
明明條法案喺國會過，唔係行政機關做

咁用trump 做標題夠juicy

支持 Trump 連任

用trump有咩問題 佢係總統 用佢咪即係叫美帝幫拖